食焦糖燉蛋懷疑食著曱甴屎

係將軍澳買，成間店講英文，好似幾高級，諗住孝敬老婆。
但一食到食，發現個底有黑色一粒粒，而個蛋入面係冇，老婆話好可能係曱甴屎。
食左大半個掉咗，安已不

定係雲呢拿籽？

雲呢拿籽⋯⋯

你已經食曬

應該係雲呢拿籽黎？

係, 樓豬真係好撚柒

笑死

自膠⋯⋯

又幾似

真心兩公婆都唔知係雲呢拿籽？

唔好推

唔好推。。。

咁你走去推石仔啦

假膠btw因住俾人告你散佈不實

咩料

係囉唔好推

我冇笑

如果真係雲尼拿籽
咁樓主都真係幾柒吓

如果真係甲甴屎邊有甘多

曱甴肚屙？咁多屎？

知唔知真既雲尼拿散賣要10-20蚊一支

要打開刮入面種子出黎，加入奶度煮到出味

唉

好過真係食左屎既

但係樓主似食咗屎

香草籽都唔識
樓主都係食返平民嘢好了

真心膠

仲已經掉埋

你下次都係買返用雲呢拿香精造嘅平嘢啦
貴嘢唔啱你食

落咁多雲呢拿籽 好足料 實好香

弱智

樓主個腦裝屎

學到野等我第時唔洗好似樓主個柒頭咁戇鳩

樓主好柒
唔好推呀

小心比間舖告你
點解可以兩個都咁見識少

岩架啦 掉啦

店主你會唔會告佢散播不實
本身我諗住買二百個做散水餅
店主你澄清係咩黎我先再決定買唔買

係真
利申 以前番工整過

係用一條雲呢拿籽
中間切開一半
再用刀邊由頭hi到尾
之後加落堆料到撈

我係真心膠

真係好低能 柒過關家姐

明明係炭爐屎

食開啲合成 雲尼拿 精油
見到堅野就唔識

你都係食翻垃圾香油算

大家唔好推啊

傻人發現案

柒到

真雲喱拿籽好柒貴㗎
大嘥鬼

咁都有得笑

樓主咁柒 大家唔好推啦

我笑撚到

你兩公婆..

貴嘢嚟架 樓主唔識食

樓主未食過好野

雲尼拿籽都唔知

食開化學味精

樓主應該同大家攪下笑
勿認真

樓豬邊到鄉下

Ching你係認真嘅？

樓主都係食返平嘢啦
下次見到黑松露都掉撚晒

你老婆都弱鳩智

去食番雲尼拿香油製品啦

你唔好話似六神丸

甲由屎邊有咁細粒
未見過唔好鳩up啦

笑左

呢個好笑

樓豬你喺度柒唔緊要呀，唔好柒到真名post facebook就得啦

曱甴實有咁多屎柯啦

屌你班友唔好推啦

蜘蛛絲呢就棉花糖黎既
啲屎呢 就真係屎黎架

求下樓主兩公婆唔好生小朋友

好撚弱智

要幾多曱甴先有咁多屎

真係難分真與假

呢間好好味

樓豬你

認真?

真嘅雲呢拿籽都幾珍貴
樓主竟然當曱甴屎

咁先做到兩公婆嘛

笑撚死

樓豬結撚埋婚都仲咁ON9

黃店就算拉😅

咁足料 好想食
樓主話曱甴屎邊有咁多曱甴屎搵俾你

樓主水已潛

係咪佢老婆撚鳩佢 點知佢又信咋

食左大半個掉咗 笑到仆街

邊有咁細粒

樓主咁樣屈人小心收律師信

愈多黑色一粒粒愈好食

唔好推 樓主知錯了

下次一買完就扔俾我地食就得

之前去間糖水店又係

個阿叔拎外賣 食左半拎番黎問 黑色一粒粒咩黎

解釋話係雲尼拿籽都唔信

阿叔好疑惑咁掉晒佢

有無常識㗎屌你老母

可能曱甴食完啲雲呢拿籽再柯返出黎
都係曱甴屎

發覺自己同樓主一樣好無常識，gg多謝樓主英勇犧牲，你唔柒我都學唔到嘢

5

樓主幾多歲？

假膠

賣廣告？

你兩公婆係咪鄉下返黎？ 從未食過？

雲呢拿籽姐，不過佢撈得唔均勻又係真既

你俾既錢大部分就係買左呢啲雲尼拿籽

好柒

食過稍為高級少少嘅雲呢拿雪糕都一定見過雲呢拿籽

唔似
雲呢拿籽細粒過曱甴屎
同埋焦糖燉蛋既雲呢拿籽多好多
要有咁多曱甴屎除非自己儲

利申細個屋企超多曱甴
見慣曱甴屎同曱甴蛋

曱甴蛋係紅豆咁

個盒仲有甲由尿

建議樓主都係食番20蚊盒個D用雲尼拿油嘅cheap野
太高級唔岩你

唔明點先會諗到去曱甴屎
去開好污糟既地方食野?

幾好笑

間嘢燉強好好食

成個底都係 如果係真個撻應該好撚貴

樓主少食高級嘢

唔好推唔好推

雲尼那籽都唔知係乜,不如去食番10蚊3個個D好過啦

樓主老婆都幾弱智

好on9

唔會撈均,一定係沉底,D味係來自揮發成份,D籽無味,撈勻唔靚

樓主比較適合食十蚊杯啲香精貨雲尼拿籽=小強屎

當條女唔知咩係香草籽

都冇理由估係曱甴屎掛

要幾多隻曱甴先屙到咁多

真 以前中學放lunch會同啲frd兩份食 真係好撚好食

樓豬已深潛

屌 以為香討d 死傻鳩走左黎開post
on9到傻

鄉下出黎？

樓豬個腦

唔識雲呢拿籽, 未食過雲呢拿籽
但識去Eric Kayser呢啲貴價舖頭買甜品

你咪執閪到囉我大佬今日係到！如果唔係？呢兜雲呢拿籽多過曱甴屎呀，挑！

食曱甴屎都食到見底

經一事 蔡一智
btw 食開cheap野未食過 雲呢拿籽整完仲好重雲呢拿味?定會無晒味

movenpick雲呢拿味成杯都係甲由屎

曲線宣傳呢間野足料？

你係唔係又唔閪畀面我大佬呀？

香港人真係好大壓力 個個落足力屌樓主

樓主食番雙皮奶算啦

其實依個係咪膠Po嚟

樓主兩公婆食番中式燉蛋算啦

甲甴汁？

曱甴屎大好多嫁

媽，好柒呀

同官講囉

如果佢post上嚟問人係咩嚟，大家都唔會屌得咁甘
但佢一嚟就屌柒間鋪俾曱甴屎佢食，好難唔屌醒樓主

所以話見識小真係唔好食好野

屌你都係食返豆腐花啦

屌呀 咁都有嘢笑

畀少少概念你 一隻蚊咁大粒嘅昆蟲 痾篤屎都一粒過雲尼拿籽呀

智已弱

其實係雲呢拿籽溝曱甴屎
你已經食晒

有冇咁on9

笑死
老婆都娶埋兩個人仲on99咁

諗起以前有個人
鮑魚炆雞比工人dum晒啲“湯渣"

你兩公婆都咁弱智，千祈唔好生仔

你就好啦，有得食屎

好智障。。。。。。。

工場院友唔俾結婚呀？
監護人同意就得啦

係咪廣告黎？話比人聽足料

利伸：之前未聽過呢間，而家想試下

sorry 可能俾錯咗黑警嗰杯你

其實我覺得佢主要係面包鋪
面包就抵既，個個禮拜都買佢條multigrain bread

兩公婆都on9...幾襯

肯定係沉底

樓豬智力有冇60？

高級野連d曱甴屎都高級過人。

如果係大溪地嘅可以去到$100/枝 馬達加斯加都$40-50/枝

樓主仲唔pin返個澄清一陣比人告

樓豬唔緊要啦
我有次食布甸都試過見到啲雲呢拿籽嚇親
不過係小學生嗰陣

雲呢條係貴野黎

暴斂天物

兩公婆年齡層常識不合格

樓主真係好on9
頂唔順呀

無知真係好恐怖

兩個都係智障先一齊到

想知邊到有10-20 一枝

哇 樓豬柒撚到呢

一陣間鋪民事告鳩你就聽破產都得

屌 兩公婆都弱撚智

真係屎黎架

等收律師信

梗膠

有兩個可能性
一、老婆玩鳩你
二、老婆on9

仲有一個確定性
一、樓主係智障戇鳩仔

仲以為係潮文post黎

樓主係咪食過曱甴屎

有益架 將D炭丸磨成粉
幫助吸收有毒物質排出

甘
咁

樓主我走先,你自己頂住

大鄉里

無知都俾人告鳩唔係掛

抵撚死，我係間鋪實告到你褲甩
你貼上來都係想人公審間鋪姐，有事唔同鋪頭對質擺上連登，明顯想做鳩人
咁你柒撚左比人告都好撚合理

你呢挺傻閪係要受教訓

孝敬 屌啦 識唔識振夫剛㗎

建議間舖民事告鳩樓主啦
無查清楚就話懷疑意圖公審間舖損害間舖聲譽d屎係撚咁嘅樣

反而我鍾意佢啲甜品, 尤其是舊Chocolate Fudge同Raspberry & Pistachio Tart

支持間店告柒無知on9樓主兩公婆

無知係要1. 打俾間野問 / 2. Google / 3.上黎問....
你最錯係問比你更加無知又過份自信既老婆, 之後上黎公審間野

same same
睇完圖好想食

算唔算侵害咗間舖嘅聲譽？

已通知親戚朋友唔好幫襯，多謝樓主

推到上新聞

要畀多啲人知

今晚東張閪望又有post可以抄

咁撚樣都得既？屌你老母呀？
等我吹恆雞吹人唔好食先
唔該曬樓主，等我地永久backlist 呢間黑店

雲呢拿籽MIX曱甴屎

邊度搵咁多曱甴屎你食

叫連仔刪po啦！

你係搞笑定係無知

樓主我勸你食番雲呢拿香油算

我本來諗住入搵日搭車入將軍澳試下
而家唔去啦，d 野咁污槽

以後有人問我呢間野d 燉蛋好唔好食，我都會引用呢個post 話俾人聽有曱甴屎唔好食

住公屋係咁

有勞連仔del po plz

你同我講有閪鼠用咩！同大老板講！

你老婆係咪讀drama 咁撚醒既

多謝樓主都來唔切啦 免費賣廣告
咁多人識間鋪

二德惠有
好似11-15蚊一支

SOR9RY 搵一搵一睇都成48蚊支

咩品種曱甴可以屙咁多屎

第一次食貴貴豬嘅燉蛋？

nobody's fault but you

屙到成個餅底都係 好噁心
以後都唔敢食呢間嘢

推到老細見到

笑死 一定係幫手推架啦

飲奇異果汁，見到有好多黑色點點，懷疑食著曱甴屎
仲有冇其他例子？

落真嘢仲要比樓主唱想知咩品種嘅小強屙到咁多粒屎支持間鋪告鳩樓主

隻曱甴肚痾，體諒下

原本都想試下
而加試第二間算

推撚爆佢！
屌你老母無知on99

推

咁啱腸胃唔好

似係樓主個腦裝屎

你老母on79

係佢老婆on79

樓主你拿拿林買夠一打隨機請連登仔食

咁貴甲由屎落咁多你 執到啦 我冇笑 我真係無笑 但我想食

如果係屎 你食果陣已經好大浸異味
同埋曱甴屎 都無理由成個撻底都係。。你話有一堆細都有可能

樓豬同老婆天生窮撚窮閪，食開曱甴屎，先會有咁嘅諗法
大家唔好怪佢哋啦

有少少懷疑你係咪玩膠

好柒⋯⋯

你兩公婆個腦用曱甴屎做

弱智都可以開POST

樓豬真係恐懼撚黎

你成家出街係咪全套生化衣？

哇屌！有曱甴屎！同Ｄ朋友講一定唔好幫襯呢間先
多謝樓主提醒

結倫:
樓主假膠 拉

應該係曱甴屎，建議報狗

真膠定假膠

個菇菇上面有屎呀仲要乾晒洗唔甩

窮人食開雲呢拿精油

救命好柒...

笑到仆街

呢間個燉蛋幾好食

我諗起一件事
有次去食放題隔離枱有個中佬屌尻個侍應
話俾啲生既野佢食 係咪睇佢唔起
我望一望張枱 果碟係魚生黎

睇完好想食，究竟你係咪PR

同問

好冇食

屌好撚柒

笑撚到我抽筋

係啊，嗱嗱臨去洗胃啦，唔係聽日喪屍啊

邊撚度呀屌你老母

麵包之神稱號的糕點大師Eric Kayser來港開店，店子不僅有傳統百吉包和小蛋糕，他還為世界各地的分店創出獨一無二的主題包，就連白切雞也加入做包，夠晒創新。

eric kayser...

可惜被連登仔LedZepplin既老婆, 質疑用曱甴屎整Crème Brûlée

點解唔問下朋友先呀
係都要擺上連登 等全世界都知你咁無知

你呢個po一口咬定係屎
而唔係問
要嘈嘅話
你呢個po已經有唱衰嘅意圖同效果

罰你食真嘅曱甴屎

曱甴屎臭到仆街，一食一定知
唔好問我點知

曱甴條觸鬚

但個底無喎

果個蛋人地加左成十蚊入去

香港真係畀人入侵曬，低端弱智人口雲呢拿籽當曱甴屎，你都係食返美心啦

你老婆都幾撚蠢 好彩你娶咗佢

兩個on9 千祈唔好生仔

唔好再推

好彩樓豬娶左佢老婆 造福人間

喂 唔好再推啦

依張圖明顯見到係撈埋入去架啦，會唔會撈曱甴屎

樓豬食下movenpick隻雲尼拿雪糕 入面好多甲由屎

係咪呢世人第一次食焦糖燉蛋

陣間啲人冇追post，以為真係
仲有個啲報道好中意剪頭剪尾咁re-post 你都食得屎

香草籽好貴架一條先得果一刀尖既量..
自己買開一條頂級馬達加斯加都平均30幾蚊
居然話係曱甴屎掉咗佢.

我估條友假膠比較多囉
正常食開會知
冇食開好小買貴野

但樓主信左仲掉埋喎
係咪好彩搵到對方先岩

邊撚度咁神心搵到咁多曱甴屎俾你